\begin{figure}[H]\centering\includegraphics[width=1.0\textwidth]{qasdad_out/0.pdf}\\\caption{Das gemessene Gamma-Spektrum der $^{57}$Co-Quelle. Sowohl die Intensität $I$ als auch die Frequenz $f$ sind in unbekannten Einheiten gegeben.\\Der erste Peak bei $f\approx 50$ ist die Röntgenstrahlung die nach dem Elektroneneinfang emmitiert wird, wenn ein Elektron aus einer höheren Schale in das Loch springt, dass das eingefangene Elektron hinterlassen hat.\\Der zweite Peak bei $f\approx 100$ ist die Mößbauer-Linie die beim Übergang des angeregten $^{57}$Fe Atoms vom Zustand $I=3/2$ zu $I=1/2$ entsteht.\\Die Schulter rechts von diesem Peak entsteht durch Emmisionen des Rhodiums in dem sich unsere Probe befindet.\\Der erste Peak von rechts, bei $f\approx 820$ entsteht beim Übergang des angeregten $^{57}$Fe Atoms vom Zustand $I=5/2$ zu $I=3/2$.\\Der zweite Peak von rechts, bei $f\approx 600$ entsteht bei dem selben Übergang, wenn im Szintillationszähler ein Elektron immitiert wird und ein Teil der Energie mitnimmt.}\label{fig:spektrum}\end{figure}\subsection{Natürliches Eisen}Die Intensität der Gamma-Stahlung die durch natürliches Eisen transmittiert wird, in Abhängigkeit der Relativgeschwindigkeit zwischen Emitter und Absorber ist in Abbildung \ref{fig:hyperfein} dargestellt.\begin{figure}[H]\centering\includegraphics[width=1.0\textwidth]{qasdad_out/1.pdf}\\\caption{Intensität $I$ der 14,4 keV Gammastrahlung nachdem diese durch eine Eisenprobe abgeschirmt wurde die sich mit der Geschwindigkeit $v$ relativ zum Strahler bewegte. Sowohl $I$ als auch $v$ sind in unbekannten Einheiten angegeben. Man erkennt gut die zu verschiedenen Übergängen gehörigen dips. Außerdem enthält dieses Diagramm Fits, die in der Auswertung erklärt werden.}\label{fig:hyperfein}\end{figure}\subsection{FeSO$_4$*7H$_2$O}Die Intensität der Gamma-Stahlung die durch FeSO$_4$*7H$_2$O transmittiert wird, in Abhängigkeit der Relativgeschwindigkeit zwischen Emitter und Absorber ist in Abbildung \ref{fig:quadrupol} dargestellt.\begin{figure}[H]\centering\includegraphics[width=1.0\textwidth]{qasdad_out/2.pdf}\\\caption{Intensität $I$ der 14,4 keV Gammastrahlung nachdem diese durch eine Probe aus FeSO$_4$*7H$_2$O abgeschirmt wurde, die sich mit der Geschwindigkeit $v$ relativ zum Strahler bewegte. $I$ ist in einer unbekannten Einheiten angegeben. Man erkennt gut die zu verschiedenen Übergängen gehörigen dips. Außerdem enthält dieses Diagramm Fits, die in der Auswertung erklärt werden.}\label{fig:quadrupol}\end{figure}\subsection{K$_4$(Fe(CN)$_6$)*3H$_2$O}Die Intensität der Gamma-Stahlung die durch K$_4$(Fe(CN)$_6$)*3H$_2$O transmittiert wird, in Abhängigkeit der Relativgeschwindigkeit zwischen Emitter und Absorber ist in Abbildung \ref{fig:quadrupol} dargestellt.\begin{figure}[H]\centering\includegraphics[width=1.0\textwidth]{qasdad_out/3.pdf}\\\caption{Intensität $I$ der 14,4 keV Gammastrahlung nachdem diese durch eine Probe aus K$_4$(Fe(CN)$_6$)*3H$_2$O abgeschirmt wurde, die sich mit der Geschwindigkeit $v$ relativ zum Strahler bewegte. $I$ ist in einer unbekannten Einheiten angegeben. Man erkennt gut den einzigen dip um die Resonanzfrequenz. Außerdem enthält dieses Diagramm einen Fit, die in der Auswertung erklärt werden.}\label{fig:isomerie}\end{figure}